[第一次去東京]1月中，7日之旅，求評

住淺草橋附近，
本身對買野沒乜興趣，鐘意睇同行多，7日之旅求評。

Day 1:鐮倉+江之島 (朝早11點去諗住4~5點，去江之島睇完日落就走) + 橫濱(走馬看花睇夜景玩下過山車)

Day 2:河口湖 + 港區芝公園(東京鐵塔(海賊王樂園))

Day 3:秋葉原+上野 ~ 16.30 ， 東京銀座汐留(走馬看花純睇算)

Day 4:築地 ~ 10.30 ，台場 ，晴空塔

Day 5:涉谷、原宿、新宿 (竹下通、代代木公園 + 明治神宮 + 御苑 + 東京都庁-夜景)

Day 6:六本木(山雲大社) ~ 15.00 + 淺草 + 後樂園(Dome City)

Day 7: 無 (邊到行唔哂用黎補番)

Btw,想問東京有冇咩食店好推介？

P.s 仲有咩地方第一次，值得去？

巴打你同我第一次去行程差唔多
我只能講好撚講，咁去都唔會做到啲咩

唔好做傻事

去河口湖唔過夜又係辛苦
新宿原宿涉谷炒埋一堆又係死

如果唔買野，有咩地方其實可以飛左唔去？

我個FD話想去果到睇富士山，好似單程去都要2個鐘。

河口湖d 平酒店都係幾百左右，住1晚啦

去富士五湖淨係車程來回都三粒鐘 仲要未計你區內transit時間 基本上五湖起碼排兩日一夜 再要加埋鐵塔op 可以話無可能

Btw東京鐵塔op除非死忠 如果唔係唔值果個價入去睇

利申：死忠 入過兩次

Day4 建議台場排係sky tree後 台場夜境係無撚敵 相翻sky tree夜境貴鳩 講境又無六本木咁好 所以晏就行下ok

河口湖果PT，主要淨係搭吊車同埋遊覽船就算。我個FD主要只係想見下富士山就夠。

如果果日大霧就可能唔會去河口湖啦。

改左少少。
Day 1:鐮倉+江之島 ~17:00 + 橫濱(夜景)

Day 2:河口湖(天上山公園+遊覽船)， 新宿 (東京都廳)

Day 3:秋葉原，上野，淺草，東京巨蛋城

Day 4:築地 ，港區，汐留銀座東京，台場

Day 5:出雲大社(六本木)、涉谷、原宿、新宿

Day 6:

Day 7:

全部都好趕

係Day 1 正常少少，鎌倉幾多野睇 係江之島少啲

4點半日落，預準時間衝上去

上野真係睇你行乜，入動物園 or 博物館超級趕

如果剩行不忍池.....維修中

唔買野原宿同新宿可以skip

Day 4

如果你唔買野，台場同晴空塔可能會凸好多時間

上野可能淨係睇公園d寺同阿美橫町就算。
博物館同動物園應該唔入。

阿美橫町+徳大寺

上野恩賜公園:國立科學博物館門口[Legal High],偉人雕像,$東照宮,寬永寺,弁天堂(不忍池),稻荷神社,大佛)

Day 4 改左係咁，
Day 4:築地 ，港區，汐留銀座東京，台場

諗住朝早去影埋東京鐵塔，之後

13:00 - 15:30 汐留銀座東京 (純影相)
濱離宮恩賜庭園
caretta 46/F 市景
日本電視台機關大笨鐘-宮崎駿
舊新橋停車場
和光百貨wako 十字路口
皇居外苑
東京車站

下奏先入台場。

DAY1 住東京既勸你Cut緊d野 一定唔夠時間 你剩係來回車程都3~4個鐘

DAY2 去得富士山就過夜啦...五湖巴士+天上山已經唔會夠時間 仲要你住淺草 來回2+2有突 去到玩一陣走咩?

Day3 4 你咁樣去好曬時間 去得秋葉原上野點解唔過埋晴空塔同淺草 明明勁近 掉轉 築地完去銀座 再去台場仲好啦 台場夠玩成日呀 如果巴打你凌晨機走既 我建議你最後一日先去台場 大江戶溫泉有個半夜機場巴既套票 你買左張巴士飛可以免左台場12點後過夜個額外收費 好抵屌 BOOK少晚住宿 又可以浸下溫泉訓下 夠鐘拖埋行李係溫泉門口上巴士去機場 又平又舒服
即係DAY3: 淺草+上野+晴空塔 (有時間去埋秋葉原啦 不過太夜去無咩野行) DAY4: 築地+銀座+台場( 凌晨機就最後一日先去 改為去秋葉原)

DAY5: CUT一個 唔夠時間

你如果最後一日諗唔到去邊可以考慮去川越 小江戶 景唔錯

睇完一樓覆左無睇下面添

我係day 8 早7點機走，應該沒野做到，
btw巴打，個plan改左。睇下可以點執？

Day 1:鐮倉+江之島 ~17:00 + 橫濱(夜景)

Day 2:河口湖(天上山公園+遊覽船)， 新宿夜景 (東京都廳)

Day 3:秋葉原，上野，淺草，東京巨蛋城

Day 4:築地 ，港區，汐留銀座東京，台場

Day 5:出雲大社(六本木)、涉谷、原宿、新宿 (唔買野，主要睇御苑，代代木公園，明治神宮only

Day 6:

Day 7:

我個時都係7點機返 9點度入大江戶 食左少少野 浸溫泉 訓左陣起身再浸跟手沖個涼 再去機場 平平地唔洗訓機場

Day 2 都係咁趕 巴打你7點起身啦至少

Day 6 去轉川越啦

橫濱個港未來都可以行下既 整杯面個啲

六本木Hill都唔去

好似果邊都係買野為主，咁我就無乜留意。想問果到除左買野，係咪有其他野睇？

其實Last 果日，有Book多晚。原本Plan話搭頭班巴士去成田。但唔知台場有冇晨早車入成田。

去河口湖真係盡去，朝早7點45搭新宿巴士去，4點鬆D日落就走。主要果日真係FD想去先去一日。

Plan行程淨係睇左市內，川越有咩野玩？